[IOS/AN] 真三國無雙・斬 (33) 課金？不了。

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

LM

課金 不了

不了

無木屬
到頂了

十連不了

單抽 不了

主線關駛唔駛拎齊3星先會出武將？

我打左廿幾場修羅1-7都唔出一隻

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

每日一武又中乜

真係唔好撚提
又袁紹

上個post位巴打 十連三隻五星肥
其實都算係咁
慘在係用左8舊姐
金錢買時間

Btw用6星貂蟬做隊長打木牛會點

我中602
金邊都冇隻
真係嬲嬲地抽武算

加攻速炸喎應該

佢都好過我 我8舊換1隻5星肥

周泰肥唔用來升周泰會唔會好戇鳩

鬥慘大會開始

我果788 4星周泰 太使慈 典偉 術備
5星 徐晃

D裝合晒出銅
10連抽抽晒堆垃圾

好似係抽左堆肥幫602爆技

慘到好想課多788$

會呀

有冇巴絲有興趣，想換金呂布，但係希望你地唔會介意個名 可面交

見POST主題

我有諗過買一送一
但成800
隻驚壽命到底有幾長

佢送果d 4-6星卷不如叫4*卷
10個ac 一隻5*都未見過

見到d 人咁講周瑜 升到一半又想放棄 唔通要養堅叔

我屌你老母

想問下 如果我著件6*甲 之後直接著下一件 咁係咪唔洗用卸下既元寶？

下次置頂公會退團同加密出弓，四星甲果d啦

唔係話直接著既話身上件甲會冇左咩

咁又真係唔駛用元寶既

慘

其實我有d唔明
有時好友boss第一就五個箱有時出一個箱
係跟好友boss個lv派

想問下武器唔同對個武將黎講其實有冇大分別？

即係如果金底矛 金底劍 咁其實對於同一個武將有冇分別

終於升好大喬
想問技隊除左曹操仲有邊隻做主將好，見大喬主將技一般

屌你老母
係連登收左隻號
都可以比連登仔爆返
我說廢事出個名啦
你好自為之啦撚樣

咁仆街 出名啦

比啲掙扎嘅團長
隻ac就我同你收嘅
我密碼就改左我唔知點解你有方法入返
500收你ac我當比狗
課左2000我當跌左
做人做到你咁真係狗也不屌
我就賣晒所有武將架啦
想玩返自己慢慢抽啦 垃圾

唔多資料 得佢銀行戶口
算啦 睇得開

咁都做得出多數小學雞黎
算啦 幾舊水當跌左

有幾位巴打都想收條友隻王元姬 好彩咋
慢慢刷返個算
刷唔到棄

大家覺唔覺抽中4星以上角嘅機率5月1開始降左好多 睇到其他forum都發現同樣問題，明厄錢隻驚真係，做個特價氹你課之後調底個機率

小弟棄驚
多謝各巴打一路嘅幫助

十連就感覺係
一下下抽又好似幾好咁

覺
所有手段抽中好野機會都低左

起身屌西啦！
屌完再屌呀！

巴打 月亮代表我的鳩
屌你老母

雖然99%告唔入

但如果真咁做應該算詐騙，刑事黎架喎

有銀行戶口加whatsapp對話
100%告得入

建議受害巴打上水告鳩佢

新手LM

有無巴打加我

ID:你媽係雞

軍團5星卷中袁紹

有經驗 如果要幫手快啲上水
返工先

晨運

新手啱啱開始玩，中咗紅色4*呂綺0 應唔應該開波

好野嚟
我宜家都升緊呢隻

咩色底？

得金底602係紅色

睇你鐘唔鐘意既姐, 我本身開局都係602, 但抽中周瑜即轉

紅4色金底啦（好似係）

Why not both

求加
同埋除左602升咩好

求其升就得, 反正你上6星要一埋5星肥料, 你求其升晒佢地上40 LV 留黎做5星肥料
等抽到勁/鐘意既金底先算

好想組一隊軍師隊
宜家得周瑜 徐庶

但無其他屬玩 唔吃力？
靜係升602？

係, 其他銅銀底你當肥料咁儲就得
只用一隻 602 應該都可以爆機

咁悶⋯

咁都忍？ 你水魚黎？ 係既話比我昆埋 反正你都唔告人

道理係你到都要縮，有無九兩菜？

比啲掙扎團長連登名係咩？

仲要delete晒D 武將
條友心諗我係咁易login 你acc改下你密碼就搞到你自爆
佢錢又收左乜損失都無爽到

新手想問下4星金底關銀屏升唔升好

差一隻關羽

要唔要好

隻6星于禁

不要再說了，一抽返黎就6星

睇怕自己都無機會抽到金關羽，一齊練水

唔敢買帳了

爆acc果個 連登名係咩？

不過打機都打到咁冇品，唔死都冇用

聽過有中學frd上網昆完人，之後痴鳩左線退埋學，可能俾人落降頭

上個post講到隻有暈嘅太史，個25%暈唔係下下出到試過A十幾下都冇暈，同埋因爲佢係原三體質唔好唔夠力

不過我得一隻控場，有兩三隻加隻大大力嘅力將應該易啲推圖

另一個acc 就係中咗金周瑜+綠呂布同尋日專武開咗+423爆擊嘅弓 而家唔知煲邊隻好

而隻金602 開咗張角+功專武

前題係警察肯做野

買隻838 開局好唔好？

5星趙雲 + 4星金劉備
之後微課 應該夠玩？

張角 狗也不屌
玩到後期你想抽唔到佢都難
周瑜開波啦
btw功你老母

幾錢

金名將都冇 買黎做咩?

$120人仔

貪佢易養咋 名將唔課怕升唔到技

小弟個人意見
電話驚啫 買乜9 ac呀
有心長玩就刷隻自己鐘意既開波
玩到咁上自己課少少 38/+238就最fit
因為玩到修羅要上6星 唔開倉又唔夠肥你會想死
唔係唔課唔玩得 而係要多好多時間先上到
除非你真係唔top唔玩啦
但如果你要top一樣要燒好多錢先上到top
即係又要錢買ac 又要燒錢課金

銀名將都得啦 課個238落去隻驚度
一大堆銀名將俾你 玉都出好多名將肥
黃忠我玉出5隻 其他名將唔專登數
小弟淨係玩左2個星期 只課過38+238

信你
玩左一日 卡左係6-3

又唔知做乜 係咪刷肥 升左隻周泰先？

終於抽到602既專武啦
不過抽左勁耐都仲係得4隻肥

做咩益chi那同胞呀
我都有個AC有齊新手3寶+幾隻原4將
平一半60蚊又點話

玉出好多
要爆技 8隻肥都夠啦

告佢

為氣又好，為錢又好，唔會係為game

子龍勁到仆街

唉 我都知好易出 我d分身AC出左一堆602
但係我正身AC抽左幾千石同玉都係得4隻3星 自己練緊上5星

易練係重點

加左專武勁好多
本身刷4-5打完會扣左大半行血
宜家打完仲有8~9成血

6星銀呂布

比人呃個位巴打唔好縮

金趙雲同金孫堅
升邊個做六星好
想孫堅多d 有吸血

why not both

巴打想問下 你點知佢on你個ac？

係真既話 報警啦
刑事黎嫁

未有咁多肥料嘛

毒丁冇人理

換左張4星肥料卷

出技好慢
有冇其他選擇？

LIHK團長係唔係到
可唔可以整頓下個團
5LV團一次尾箱都無拎過.....

4-6星卷=4星卷
3-6星卷=3星卷
已經看透了

你有咩人都冇講 點俾意見你
木屬最好關羽 黃忠 問題係你抽唔抽到
平民啲既原4就馬超劉備

武器個D洞用咩色好?

我已經次次拎3粒星，但打左廿幾場都係唔出武將，想刷馬超同夏侯敦呀

武裝同5星弓都難出左

見過5星錯屬樂進

新手求賜教
袁紹好唔好？平民角色嚟講
重複咗嘅金底武將係咪拎嚟升星就可以

如果想爆技最好留番5星升6星個陣食5隻相同武將,每隻一次加8技能點

夏侯可能半日一隻

刷左幾日先5把弓1隻夏侯..

用10玉抽1-3武將卷可能重易出，反正又唔駛理佢咩底

謝謝賜教
袁紹呢？有佢專武
係咪都值得升

Btw專武係咪一定要配合返隻角色先有齊啲效果
Eg 提升數值 ， 加攻速之類

馬超auto修羅都算快
帶住d 3,4* 升level做肥料
d元寶拎黎買包食。

今朝銅銅銅咗一把6*武，之後係咪拎黎食？

6*銅一合即食

5級軍團個5星武將卷改走左？

法國呢排出銀星又好金星又好都係3星同4星既董卓

無人理

係狂出呀屌

起身一抽

仆街仔真係邊到都有

袁紹你有冇肥料?
好似得4-10哩一關會出
先升一隻爆技6星既去到修羅慢慢刷

有確認番同一個密碼帳號無法登入?

用fb定google登入

留名

白痴問題，專武用緊升唔升到星？

係咪啟示黎

好 咁我升咗隻夏候惇先
唔該晒

如果有金夏候惇緊係升夏候惇先,勁野黎
火屬比袁紹好既大把,抽到孫權同周瑜可以練

一隻木蜀都無

剛剛抽到盲夏侯專武, 但我用緊合肥戰神(冇專武)
而家好掙扎升唔升好

襯有兩倍exp推上去多星星先

劉備好唔好用

我恨你

有無5lv公會有位收我
現會長棄驚

我上面啲紅打咪打左

潛水

條友好似改左名

陣間去報警啦 唔會哂太多時間
係唔係佢做 猶差會查架啦

月亮代表我的鳩
之前見佢喺post到話軍團 俾啲掙扎 收人
人地申請左之後 有回覆人地已accept
係咪依條友 唔知佢改左名定我點錯相

搵返UID 先 名佢可以成日轉

女
好多金色，但無乜用

係點煙加派煙依條友
上圖有
Id係103093

金底嚟
都好彩抽到專武
咁升咗佢先
唔該晒

我想問金黃忠 同 銀黃忠 既技能威力%數係咪一樣？

尋日先發現直接覆蓋唔洗元寶除 一堆銀6*甲終於可以頂住先

永遠金》銀》銅 但係因為佢係名將 佢銀數值同其他武將金差不多

6*銅甲直接唔要??

銅甲做肥料

D人是咪多數係u記賣acc
想棄game

答非所問

提提各位巴絲
推經o既時間又到啦

［member]真嘅 其實一定有方法可以入返 但估唔到真係有人咁撚無品 ［/member]

仲有2000fun

兩倍經衝呀

佢會delete左你件銅甲wo

雙經刷6-9定4-5好

團員幫推

u記係咩？

點睇招技 10連抽得佢係金

我都覺D技唔多好用

我想要減經多啲 話咁快就升lv
原本可以打多幾場 一升lv又重新計過體力

lv爆左
我雙經揀啲三包嚟打

自膠 原來雙經只計落隻人

我都就黎爆 1上左6星刷關快極多
快到主公lv都升得好快

無所謂啦 銅甲姐

有雙經到咩？ 6-9一場得765

睇下你隻人加啲經先

原來唔係主公

邊關有得刷4星or5星裝備

等貓奴巴幫廢老評下理

馬超點解唔刷6 9,一車車咁出3星

裝備最高得4星可刷
刷開修羅1-6

咩唔係廢老最勁咩？
唔係佢仲有邊個

再抽一次

買包auto練下人算啦

又係呂布？

係

差隻木屬

[url]唉細佬阿哥都無 [/url]

屌你按錯掣
自膠一打

唔係12-2 2陪經咩？

45秒一場4-5中

點解我仲係一陪經

武將雙倍

今日終於出第一隻4*單眼佬

所以我有諗過升唔升水秒才，
未開4技淨係頭3技覺得好大力但難打中人，你覺得佢勁過廢老？

想問下
有兩張4星(張角孫堅金底)都可以上5星
但4星肥料有限 只能升1隻
升左邊隻先好

4-10 3000經

有無其他揀
無就孫堅

十幾個AC LOGIN每日一抽
全 ! 三 ! 星 !
DLLM!

講埋
張角技低
孫堅就技高,但cd好長
都係升孫堅?

仲有曹仁
不過冇裝

習慣就好
有4星就已經可以好開心

唔知幾耐冇望過燈色既光

做人都係唔好太大諗頭

求個4星啫

我都唔知幾耐冇抽過4星
睇化左

佢射向天果招係咪唔應該出？
我諗緊6星劉賊耳定佢先

係咪有得揀一定升孫堅

好似冇乜人用張角

佢話得兩隻揀一就升孫堅
或者有無其他選擇

食晒

四角張角打6關冇力
反而孫堅好d

巴打隻下流滿左技未？

表示用緊, 6星就滿哂技
但唔好用,

2隻都唔好用
火屬有好多更好既選擇
平民既就周泰

終於齊晒3色

唉，既然抽唔到名將，
唯有劉備 夏候淵 602玩到2046 算

玩左成9日先齊色

雙經完

新手一問 想問下首抽中左五星金底小喬 可以開局嗎？
定係抽到五星金底名將先好開
已經刷左十個ac

有愛就開啦
等刷到名將

總結
2弓1單眼

第四日就可以刷多次

刷到5星金已經好厲害
歡迎入坑

我之前刷左幾次先抽到四星王元姬 好開心玩左三日
點知睇返原來係銀底 好撚sad 又要再抽過
我想玩關羽張飛果d 睇黎都幾難抽中

屌呀 打彗星568有四個 680個得兩個

銀底唔難 金底就

屌正，合兩次都金

我21日都未齊屌鳩你

仲刷4-5咩，雙經就打多經果d啦

一黎唔夠肥料要刷 二黎我打到4-6咋
體力全部俾曬4-5 但主公已到59lv

60lv20抽，未6星咩

自己再推

巴打好似幾靚仔

好難auto得順暢，其他關要半自動

tune到件裝同個樣疊埋都見到我

隨機

我再推

我手動刷呀 埋檯食飯個時就半Auto

得1隻6星 刷緊第2隻

屌 合4把 3銀1銅

咁多位巴打，我係新手啱啱DL GAME有咩要注意....

刷唔到呂布唔好開局

已有呂布

請立即del game

想問... 玉會唔會出銅關羽...差一隻肥

有呂布你已經爆機，可以del了

會

想問下劇情刷武將係咪一定要三星

表示未試過冇三星出武將

點解....

走啦我唔想搞大佢

我隻銀關羽都係差一隻 趁佢有關羽up 用玉抽晒佢

即係點....

我想要金....

抽到元姬 之後抽唔到肥 都係唔用得

我有好多肥

i know that feel bro

其實夏侯敦好唔好用，剛剛抽到隻4星金底，我又有佢專武，見就見都多人用，之前用開隻5星金底張遼

課金吧少年 抽到金名將就要有課金既覺悟!

10玉成日中銅關羽同張飛

我要金呀

我10抽中全垃圾，之後諗住棄game，琴晚諗住抽埋最後一次每日免費抽，竟然又中金底4星馬超，之前抽左9000元寶都無，勁on9

0課
602同文姬8萬戰左右，兩隻都滿技，木夏4萬戰
諗緊課唔課$38抽下木英 有無建議

金底關羽同張飛係「粉紅色乳頭」

唔好課

完全抽唔出木英 過關斬將過唔到60星之後

區區9000元寶學人春

38就算啦當冇餐m記囉

唔通為左e隻game瞓身all in咩

幾萬都未出聲

我見大家都中曬伏咁 諗緊繼續每日一抽定$38試下手氣

長期hold住 2萬元寶 咁伏實在抽唔落 等挖礦儲夠3000 抽下就算

e你老母咩小朋友
38蚊 食個早餐都冇撚左啦
打個機都計個幾十蚊
做乜撚嘢人呀屌你老母

巴打唔洗咁激動既....

6星爛屬銅法寶get

梳9梳9火已收

我最嬲係一開始出果陣每日免費基本上一定出金波咁濟
屌你而家9成都銀波

而家出金好大機會係孫堅同董仲穎

Fb有人33萬戰力打到120星都要收皮

人地都冇話要送原5劵俾你地 你地係都要打上去

呢點營運的確狗賤機率愈調愈低
我7個AC最近呢個禮拜 都keep住每日抽3星

營運: 抽中三色原五爆技全6星金再同我講

唔知點解 我好想一直玩落去 慢慢睇住依隻game點死

易練，練

請問日常攻城門點打？
爆左機LV60 都係打緊普通攞A，上唔到

我有諗過揾掛開個小號上50層睇佢封唔封

角色好重要，攻反而其次

是旦一隻60lv開auto...唔好+。
記得要手動攻城車，基本上都分半鐘搞掂

auto+都得啦其實

602 5星50lv都夠玩

最緊要夠100%要自己撳個圓圈位
唔好等電腦自己郁

哈哈哈哈哈 攻城從來都係auto+ 然後自己按圈 如果唔係永遠冇S的

有無軍團收人

下，我求其一隻6星爆技放置play都全S喎

可以apply下真勞力士斬

我弱智到依家先知要自己按圈......
唔怪得我乜柒都爆哂連困難都S唔到

冇嘢啦

Apply左

ID 常山青龍趙子龍

但我唔係管理，俾名嚟幫你問問？

好耐無追過post

然後發現啲人好似唔同哂

講緊我？

重鍊結果

係咪要再重鍊

合五把武器,一銀四銅

想問下公會張5星卷幾時先會出現
琴日見到有 今日已經消失咗

仲有人玩隻垃圾驚

真勞力士斬會員 小天公
有無group?
個line group 我唔識search

我一直都在

成日都唔中....有銀關同張

唔介意玩平民野
咪升周泰
想追名將 就收ac好過

因為比人買曬

下一隻升邊隻好

除左馬超冇咩邊隻好升，
但你已冇劉備

菜菜

諗緊升唔升張飛好 但係冇肥...升完可以玩劉關張

唔好升咁多銅底名將啦

想問一次升星因為 pin post 唔係太明
例如我想升爆周泰升星係食一兩星既周泰去升?
定食其他低星既去升?
定靠打野過關升?

皇叔再夏候同馬超

紅張銀底黎

普攻都一下死，用+黎做咩

張飛啲肥好難出，
快手將隻關羽滿左技先

岩岩滿左啦 ，都係升皇叔先

癲

二百幾次

金金銅
金銀銅
銀金銅
銀銀銅
銀銅銅
銅銀銅
銅銅銅

THX

我好多時都係得 3箱, 好小5箱

放工冇追post
想問報警單野進展如何？

唔明點解一次最多開5個箱 仲要鬼死咁難禁
Default係開晒而唔係開一個好難咩

我最初都以為可以1次過開晒

垃圾game
活動又無
Pvp又左秒右秒

課金活動日日有

事主都冇出聲
咁就益左個昆狗

好膊活動喎，你生存喺平均時空？

岩岩衝上60 最後20連
想問袁紹同趙雲係咪名將黎
我依家個三隻6星係樂進 菜文 王異

好簡單 , 你中唔到個d 就係名將架喇

經驗加倍 升六十等嗰個？

唔係

無報 報警可以點講？

咪成件事和盤托出

呢隻game因為做得柒
連課金活動都好似有等於無咁，
成隻game冇話課左會好好多，
唔課又差好遠咁，
我同大家唔一樣，
你地係課金想抽名將，
我係等中名將先買成長包，
最好繼續唔好比我中

直接買就快D囉

自己睇第一頁啦 弱智？

我唔急要，隻西game自閉mode都玩到

第一次玩一隻game感到有機率明顯調低

Near巴見字覆覆我

係丫，由好高調到好低，正on9

yes

好似玩1024咁，合都有排合

同個friend傾開原來佢都有玩 佢連有分金銀銅都唔知 我叫佢send背包比我睇下

我覺得自己係0

屌.... 袁紹都唔係阿原來
我都係死死氣升劉備算

我5月21後會消失半個月 人不在香港 廢事去左第二度都帶埋部an機玩 唔好踢我啊 返到香港先再玩 你仲記得我ID ?

我覺得你返到來會發現啲人唔見哂

毒得濟就網上報啦 會有人聯絡你架啦

臨走之前用晒啲貢獻 番黎再搵團入啦

ok , ilove?

其實我都有諗過 不過都係交代聲先

Yes

我草左成16萬係軍團唔捨得啊

好想撚下關羽
見人一刀一件

最好自己組織好D先去報案
同埋要自己提供埋proof
如果唔係D差佬唔會理你
仲有就係D差佬兇你既話你要企硬 話一定要報案起訴條友

我撚緊隻銀關羽

銀關如何？

你想全個會陪你半個月開唔到第3個箱?

細劍+20加

屌你line grp

自己團個line gp，唔係隻game gp

加左

合左成6件5*金 都仲係得一件6*金甲

如果個個巴打都話開個公會grp 咁依個post要黎做乜?
依家又唔係有公會戰 有咩唔可以上黎依到講?

名將正垃圾

一件已經算係幾好

呢個公會唔係高登開嘅，有人入咗個團，所以副會長想個團嘅人入gp。入btw個gp冇乜人出聲

單機遊戲嚟炸 唯一攻略就喺有6星就爆驚

其實佢地整公會group
除左開唔到四箱屌人唔捐仲有咩好傾

軍團group

會長叫你入line gp，如果你想的話

其實都係，仲有有台灣人可以點叫佢嚟傾

冇 其實個公會就係派d包 肥料俾大家

依到個系統 如果有人@自己
會睇漏麻

依到可以討論下攻略

算啦 咁人地個公會有台灣人 同純係連登公會又唔同既

仲有個團post一早有link但冇得copy,我貼返hyperlink俾佢有咩問題？

連登公會就係可以屌下啫，仲有個gp得五條友咋

隻game出國戰有冇得諗？

太遲先發現 可以唔洗元寶直接覆蓋 搞到 個個著左5*金 冇著6*銀 宜家又唔想曬元寶除

公會打公會 會好刺激

點國法？起手五張牌，揀2張同國，爆技開武將？

五格要300元寶
隻game真係好大咬

呢層可以諗諗，越南仔應該最癲

又係銅6*
睇黎要刷成晚

3v3 公會戰 鬥小心出技 暈到就完

夏候淵射死你

盾英x3硬爆

咩係盾英？

周瑜果d天生技

其實可以出公會3人打1ai，ai要好勁，三條友合作打死佢

隊長技？

其實好多野可以出好好玩 , 個垃圾營運係要出 過關斬將
又無協力 又無 對戰 , 出黎把撚咩 , 自閉打ai 已經打到悶

點解連lihkg有廣告？
我想比$8唔使睇廣告

開個鬼步避技加你盾完 再用三技向後一步放流星箭

我得入數紙 銀行戶口（可能唔係佢本人）
對話紀錄
點證明gamil係佢改左呢咁？

保護罩呀

出協力其實唔難
係驚佢random組隊有走場wowwow

依家秒唔到 個盾無咩用

可以玩random組 / 開rm number 入姐
最緊要佢肯出 , 人地好多game都係用協力留人

課唔課多個月包好 $38

陳宮開3技同你鬥遠

38蚊當月費囉

周瑜覺得真係唔算勁

如果pvp計有冇大概排名睇下

終於用哂所有資源升到上六星
下一隻平民名將 周泰

pvp tier 1覺得有夏候x2，同陳宮

周瑜我都覺一般
只想要大喬

仲有皇叔

咁易咩

夏侯我覺得仲普通。。。

用銀關打武鬥開三技直接秒人 打都唔使打

邊隻？淵見人玩好煩，惇就好痛

總有一招技秒人架啦，睇多定少

演武先岩

陳宮好樣衰，
不過真心煩

演武就算鳩數啦，呂布計好都可以秒人

求答

射手啲技太散 依家殺唔到高手
惇出手又無602咁快

不過非名將黎講係高一班

力英勁再一下秒，唔駛combo

陳宮唔樣衰
好出識嘅謀士
不過數值係三線英 真係可惜
同埋出技都係慢

應該聽日可以一次合6把

三技會定喺度但可以夾大技combo

睇住心臟阿巴打

6銅

咪臭係，個box刷撚到全部屌嬋咁濟2*又唔想賣，好似蝕左咁

唔係啊 我會成日清
利申好友約20個lihkg

如果計埋名將
pvp tier one有邊啲？

1.過關升exp
2.食自己可以升技
3.升星要食同星武將

升星用自己就可以一齊做2,3

好似仲有加成但大約係咁

仲大咬過自己架車 除裝又係元寶 好識玩

俾我升曬上3星做肥料

好彩有隻4*金屌嬋升下技，如果唔係都唔知做乜撚好

惇哥打人好痛 武鬥亦常見

開頭玩個acc好垃圾，之後重刷左60次左右，
有4星關銀屏，之後開局，玩左一個星期左右，
差唔多抽左10隻602返黎，今日又中多隻，
心諗allin冇金602就bye bye

Game已Del，各位再見！

係咪有巴打係俾 比啲掙扎既團長爆ac
見telegram group見到有人講 同團想知咩事

呢期最常見係馬超

雖然唔知點解咁受歡迎..

易抽

條友講乜撚野大家小心
有本事就出黎交代下啦 你老味

我見同一場三趙雲，咩都未做就俾人插死咗

點解要強求602602最多強在pve combo上，pvp張遼可能仲好過佢

個個都602
好易對付

只係想玩鐘意既角色，target左金貂蟬同602,但刷極都冇，舊acc玩關平，新acc玩曹仁，有金關銀屏又點，抽極都冇肥，冇得升技冇得玩卡死四星

過哂啲關 拎哂三星 對隻game已經無乜目標

目標放咗喺戰力同新六星上

唯一目標係抽中一隻名將玩下

唔係名將，玩耐d就自然有架啦

劉備唔係木就算啦

揾剋屬打邊隻都死，
平屬計602真係算唔錯

你down個巴哈apps，追蹤個送帳Post，
我見平均兩日左右會有一個人送602帳，
今日果隻仲有張遼

戰力咁難升 打關跌極都係三星武 合上六星仲唔一定係金 諗起都覺得攰

呢兩隻都麻麻，
木屬果幾隻勁好多

唔毒既話 就首先HARD COPY PRINT OUT哂所有對話資料先(A4 SIZE)
然後抄低埋佢銀行戶口NUMBER
拎去差館 搞掂

應該要開發啲玩法可以同fd一齊玩 例如friendly battle 或者合戰

唔報警只會助長呢種易手後昆你既歪風

如果咁都忍得 以後一樣有人模仿 事主,道理係自己度 請問怕乜

冇可能，如果有Koei一定推一隻新嘅出來，
宣傳果時會狂推同fd玩嘅概念，
今次呢隻prototype來，
無雙8出左應該會認真搞過一隻新

其實主力三隻三屬 都滿技滿LV時 之後

其實有無必要升足3隊力技敏呢..

有元寶又身痕又唔知抽乜好

課重金既人 最後淪落到一直玩單機遊戲 先係最慘
前提係唔想協力的話

我就升緊,BTW有無咩木屬力英推薦,無名將

兩睇啦，單機冇咁困身

極其都只係得關妹..除非你想玩slow mode既關平..

關妹未抽中過金底 非名將係差佢同貂蟬就齊

2隻女將都有 但你到手後又會覺得佢地普通過頭..

果年我冇忍 然後有個男人係平安夜坐監 佢都會 如果你唔忍

個送既5星武器箱係咩活動黎

爆多啲料

食得咸魚抵得渴 既然做得昆狗 就預左柒碌啦

一係就唔好做d仆街事 呢條昆野撚樣至少都要置頂post啦

之前賣 fifa 金幣 都比大陸仔呃左幾百 但係冇支付寶冇計

唔知 一打開係五星銅弓 當打少場肥

係咪玩UT 個d阿?

銀屏

係呀 個陣玩手機版14 每日就係去拍賣到玩

木牛打錢 大家用咩武將打得最多錢?

正 一下換裝時一鍵上裝 又無左250元寶

爽#yup

五星箱 中寶弓 真係多謝

又送埋垃圾五星 武器箱 屌

我寧願佢送開位 開五個武位仲好

屌拿星

咁多人課金都仲送垃圾

始終覺得有40萬人讚 送3抽 好笑d

姐係就咁上裝 冇得就咁食舊個件？

駁唔到

仲講撚到好偉大又有台閪BUY先好笑

台狗ON9架嘛

送300元寶比人開位 抽武將 or 武器都好 反正送既又係垃圾。抽既又係垃圾

不如比我自己簡要邊樣垃圾好過

屌你老母，淫婦學人裝淑德就是你這種，要不就別出，出個活動每個才2小時，還在12至14點?你當玩家都是無業遊民?不用上學上班?還是你他媽那間學校跟公司一個勞節放3天假這麽好，是的話先介紹來呀。真是屌你老母的智障經營公司。
FB見到,笑撚死

笑撚到痴線 到而家我都 未見過有代理咁豪爽

笑到.. 一個無雙迫死幾多痴線佬

呢隻game其實啲獎勵真係好痴線，
手遊都興起成5年，
點解到今日都仲未捉到套路

我決定左再下隻要練董桌,正話比隻肥董屠

其實602
我覺得好廢
Pvp又廢
推圖根本求其一隻6星就得
點解要成日吹奏

令人覺得更好笑既點係 而家仲係26萬

可能一開頭無諗住連1000元寶都派出黎..就好似過關斬將張5星卷咁

想要原5*呀?抽啦柒頭

好波

其實孫尚香
我覺得好廢
Pvp又廢
推圖根本求其一隻6星就得
點解要成日吹奏

因為細粒角色拎大件武器好正

另外例子許禇

小號抽到

水有 金除晃/曹仁/典偉
銀： 豬葛

升咩好

重刷吧啦

係就係係咁送野 但有冇新意呀屌那星

屌奶星第一次合到6*金

係到試緊 到底粒光既速度同埋有冇飛出去 係咪代表5*

本來想講下玩隻game既感想
不過一句就夠
不是光榮,隻game撚有人玩咩

我真係唔想知呀

屌 原來要自己按圈

我合左十幾件銅啦

2萬元寶抽肥直抽

做咩突然可以買包既 唔係12點先重置咩

唔好睇唔開阿

不嬲8點

一日兩次?

巴打點睇蔡文姬
播到6星金底

我用緊幾好用 清關唔金日

屌

唔錯架 三技有燃燒 四技個波可以打幾下 又加防 係pvp劣勢d

尋晚我做了 唔好課啦

係咪應該重練

結果如何

點解金龍都係咁，利申：其他三個都係ctive

威威豬

大家會升同樣既四星
定係會升埋d三星上去

三星好似真係一般般
但升同名又好似好無謂

其實即係想問 大家d三星金人點處理

放佢去探索唔撚理鳩佢

而家有4隻六星2力2敏
夏候惇 李典 馬超 周泰
跟住升邊隻好
有呂鈴綺 曹仁 樂進 貂蟬
全部金底

十連抽武 5* 大喬專武
其他不要提了

岩岩隻劉備進左6星滿左技 同我隻樂進滿技差太遠了
屌...

算係咁啦

好用咩

邊隻好d?

我鐘意樂進多d
但我頭三隻6星都係水屬 要升隻木

屌佢老母我唔帶木入場就成場人帶雙水,我帶隻木就個個雙火

唔升? 我而家有肥就升曬去四星先
但諗諗下又好似冇乜用 又阻位

吹奏樂進先
招三技勁撚到

讀心武鬥

我由隻game day2開始話樂進勁

三屬都帶就唔怕啦

我都係..用wifi玩都咁 成日中流彈

上到全高手場好無辜

我儲儲下王元姬儲撚左5隻火屬都未中到水屬...唔通火屬都要照升...

屌佢老母,我帶周瑜602李典入場,一入場3隻單眼佬追鳩住我 3條友又係帶雙水一木/火咁撚樣

結咩果丫我今日四十抽全肥料

知你班仆街日日602

抽武好過

50抽得一隻肥豬肥

想要曹操肥

次次pvp都有602

有好多人都係帶雙水黎打 因為唔怕你木 木你UP得出邊幾隻係痛..

都好關呢樣事 所有人寧願壓制602

有無人到依家一件6*金裝同法寶都無

屌好on9
4*+15金法寶
戰力高過6*+18銅法寶 (靈蛇印)

法寶係差別好撚大 有5星都仲用緊3星

我覺得曹操pvp幾勁 前提係要控技能放既方向

諗緊不如升星算

wa..冇喇喇送咁多5*野呀官方

呢兩日有無巴絲中金王元姬
想課788

不過我諗99.9%銅

Hkd想收隻ac,有金呂布&金關羽&金許褚，技能同專武可有可無，請pm

一個帳號要有三名將?
你會唔會大撚頭左啲？

咁大想頭 就算有都一定天價

有我都自己玩啦

《真三國無雙·斬》全球突破500萬下載！
感謝各位主公的支持🤗
獎勵當然不能少！
500萬下載，獎勵全部5星級😘
千萬不要錯過啦！
有福同享 快點 #Tag好友一波
🔲領取時間/獎勵內容🔲
⏰5/2(二) 18:00 ~ 5/4(四) 18:00⏰
🎁5星武器箱X1🎁
⏰5/3(三) 11:45 ~ 5/5(五) 11:45⏰
🎁5星防具箱X1🎁
⏰5/4(四) 11:45 ~ 5/6(六) 11:45⏰
🎁5星法寶箱X1🎁
⏰5/5(五) 11:45 ~ 5/7(日) 11:45⏰
🎁原始5星武將招募令X1🎁
《真三國無雙·斬》營運團隊感謝您的支持！

有名將啦

仲未睇夠啲巴打中伏?
課788不如請我地班巴打食老麥

《真三國無雙·斬》全球突破500萬下載！
感謝各位主公的支持🤗
獎勵當然不能少！
500萬下載，獎勵全部5星級😘
千萬不要錯過啦！
有福同享 快點 #Tag好友一波

🔲領取時間/獎勵內容🔲
⏰5/2(二) 18:00 ~ 5/4(四) 18:00⏰
🎁5星武器箱X1🎁

⏰5/3(三) 11:45 ~ 5/5(五) 11:45⏰
🎁5星防具箱X1🎁

⏰5/4(四) 11:45 ~ 5/6(六) 11:45⏰
🎁5星法寶箱X1🎁

⏰5/5(五) 11:45 ~ 5/7(日) 11:45⏰
🎁原始5星武將招募令X1🎁

《真三國無雙·斬》營運團隊感謝您的支持！
#真三國無雙斬
#五星獎力大放送

5千收唔收到

5*銅將up

嘩屌!名將ac跌價喇!

原始5星武將招募令X1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原5邊有銅
除非佢捉字蚤

全力火木水
傻撚左

short 撚左 ?

屌佢老母真定假呀,我課7 8千把撚呀

想問下刷4星裝打邊關

個原始5星係咪真係名將個d?

每個小號有一隻名將

竟然有原始5星 名將唔值錢喇

唔該中廢老求下你,其他名將我當哂肥料食

原五星嘅招募令唔代表俾五星你架喎

一定唔會唔啱屬
求解

係真唔係呀屌 我好撚多名將肥等緊佢呀

佢講到明全部獎勵5星

佢個名係 原始5星武將召募令
而唔係 5星召募令
原5都係金底名將黎 如果佢到時玩野 齊齊屌柒佢

我有9隻王元姬

當然有銅有銀

原始5星武將其實係咪指岩屬5星

原五星都係五星呀個名

俾隻唔岩屬既原5你

四星原五星武將佢就會話咪又係叫五星

堅唔堅架你老尾

我唔信佢會咁自斷米路

除非佢想出啲咩真。關羽 怒。關羽

原始5星姐係點 如果原始=金底的話都未必係好野 佢可以俾隻5星魯肅你都得

到時普通5星就笑死

心水清巴打
仆佢個街 課左咁耐終於送番啲似樣既野

唔係掛 俾隻唔啱屬要黎托

no打到30關比隻劉大耳一野秒撚哂三隻kill game都黎唔切呀媽

原五星武將招募可以解會抽到原五星嘅招募令，但唔一定俾五星你，俾隻四星銀你點算

原始5星全部都係名將嚟

應該會出金銀銅3-6星嘅名將

我有黃忠 張卷一定係黃忠

原五星係專有名啦 果d係原四或原三

最慘個陣我係有冰技架 我見佢霸體就破無放冰技比佢秒哂

新手一問 打木牛用咩英好?

啦啦臨開多幾個ac

佢個名係 原始5星武將召募令
而唔係 5星召募令
原5都係金底名將黎 同過關斬將50關送果張卷係同名

名將唔值錢嚕
10蚊收金呂布有意PM

董卓

我驚佢最後又水你一次渣,中左關羽張飛即課金抽肥

狂開ac啦!!!!!!!

如果你咁講 我地咁努力衝50層為左咩?
50層送果張野都係叫原始5星武將召募令

係就好呀 真係送名將俾人課肥

中肥豬喊出黎

未有人拎到點都得啦，冇話一定俾五星你架，但應該係so far咁多招募令中最好果張

我見8591有
仲要三屬 不過真係萬中無一

我屌你呀,我要關羽張飛!我要GTR!

做得最好係今次活動, 幾舊水乜柒都冇令人冇意欲再課, 佢咁樣先係比小小甜頭你, 然後等你自己跳落海, 但係咁樣我課金都課得GUR
可以再考慮課多少少當支持

佢一送名將
個個都即刻開ac
個個都有名將
隻game實好快收皮

差隻木屬力量型 益德我等緊你

司馬懿話我

呢位巴打就心水清,原本我打算唔課,如果中到我想要既名將就課佢老母抽專武抽肥料

到時就六百萬，再送，無限loop

點會收皮 同一隻俾你 又唔係送三隻

我正身唔好中關張呂就得
就算金底都好
唔想再升

好事來，人人期望可達到，
噁得快就死得早。

不過真係好想喊,明明可以3明破30關,點知比大耳秒左 我差小小就有90星架啦

5星唔啱屬名將

希望唔會中番廢老
隻銀關羽銀張飛唔升六星住 hold起啲肥料先
btw lm等睇雙兒點解答何謂原始5星武將召募令

得金底係原5
銀銅就係原4原3
咁樣理解啱唔啱？

知唔知咩叫原始？

我一睇到都諗緊會唔會中番同一隻

睇佢自圓其說

好驚又中廢老

不過呢間公司啲人都痴鳩線嘅，
所以出到來可能完全兩回事，
我地凡人進入唔到八奇嘅思考領域

係時候開小號

佢可以捉字蚤既 但佢俾左咁大個假希望班玩家
我都想知佢到時點收科

我都係咁諗
唔好咁興奮住

到時咪出隻原五潘鳳，
全部卷都出潘鳳找數

可能全部卷都係呂布

其實送原5俾你地 就咁睇好似係佛心
但有用名將既玩家都知 名將要滿技先勁
你估有名將就玩晒? NO.
到時係睇你滿唔滿技 有冇六星專武
講到尾係俾啲動力你地課金

真係要LM
名將變公廁

睇黎個堆小號可以唔玩了 唔值錢

終於可以有隻名將玩下

跪求唔重覆就夠

正常黎講，官方唔想自己收皮一定出番d野安撫你班人，至不過可能要諗個藉口
佢咁樣做乜成本，但係而家反而令d人見到希望，自己甘願拎錢出黎

放心 名將仍然有佢既價值
前提係 你一個帳號要有兩隻以上

一隻名將都無

快啲啦
成倉肥等緊

啱呀，就算有金底名將，冇肥我都係會放埋一面

而家有一隻既會中番同一隻 信我

主AC大喬，希望中返技將

張卷中呂布我即棄

唔好亂講野 我地會圍你

好想快啲送

廢老關羽肥豬曹操孫策我都有專武 是但中一隻都

我諗應該有一堆人放棄打 或者hea打過關斬將
個個坐等張卷

吹到洗一洗專武多左8000戰力....

講到尾就算有名將但無肥都係哂氣

我坐等原5卷

正常理解：原5咪代表該武將出現金底時，必定5星以上
除非佢好似政府咁龍門任佢擺，今天的我打倒昨天的我，咁我冇野講

講到尾 官方係想繼續笠你地水 課金抽肥抽專武

原始五星,5星關羽,火屬

俾我中呂布同黃忠啦，拎住專武都冇名將用

派原始5星俾全世界
咁D台戰港戰就唔會揮金收d原5既首抽AC
而且仲會洗更多錢去抽肥升隻原5將
最後所有錢就自然會流返去間代理既手中

照字面咁解 係。
所以唔會出現什麼5星銀關羽
但佢玩鳩班玩家既話 可以睇睇去fb睇戲

隻隻名將都有專武 但係一隻金名將都無

8591一樣會有人賣帳號
因為總有一啲新玩家遲起手 但名將個價一定跌
同埋有機會會見到有人放2隻名將或以上既ac

佢夠薑咁做，我即讚好佢個page

其實宜家無論佢出真原五卷定假原五卷
都係玩鳩D玩家

反而佢咁送只可能會得罪D課長 辛辛苦苦抽到隻而家送一隻 只係課少少再抽肥就搞掂

個代理都好速食feel
每一下都係諗住點賺錢,每次出新野都係令你班友科金,好噁心

食完課長 再人人送隻名將迫埋你課肥 跟住就到升裝嫁LA

佢咁樣送原5 一定有背後既原因
可能係想引你地課金抽肥抽專武
可能係之後有更勁既野會出
咩原因都好 點好唔係單單想回饋你地玩傻仔

幾時出馬都屈你一筆

今次真係李組長眉頭一皺
發現事情並不簡單
我肯定佢地已經準備好一個大坑準備坑鳩我地

一定有得再升啦 D技先12LV未MAX 好似白貓咁神解 真呂布

原6要出了

所以我都唔打算科金,只係科左$38
遲D睇下佢點搞隻GAME先考慮會唔會再科

只係單名將會完全唔值錢 d人要收都收雙名將起手啦

屌我手快用把5星+0 食撚左把+20..

係呀 佢送原五都唔駛即刻去課金
可以觀望下先 話唔定望望下隻game就收皮

月尾應該出天堂2
到時都棄驚啦

都係課38 本身心郁郁想238 而家一定唔啦 名將平民化 遲下可能關卡都有得打銅名將 洗鬼課咩

我諗到既係 6星原生名將-左慈

但你手頭上有一埋單名將喺手 一定會諗盡辦法放左佢 一邊殘賣 一邊每日繼續一抽

我理解原始5星武將召募卷
原始5星武將 係個名詞黎
即係名將
但係無講明係俾咩色你WOR

收到風會出殘兵

又要再刷過再升過 on撚9架我 手快快...
我差一把6星金武先齊3把....

其實都係要等雙兒解話 我地點推測都冇用
冇人知個官方係咪玩鳩我地

表示如果真係送名將 個堆細號放棄唔玩

名將既意思應該就係金底原5

隻驚好撚恐怖

冇所謂，佢敢送我就刷返廿個新帳試下佢啲卷

原五應該金色的

唉屌有無得問官方拎番把+20 5星武
刷完成日

大家諗清楚 一間咁仆街既公司會咁好死 送原五金名將？

我諗佢所謂原五星 應該包埋李典 董卓 呢d

佢話金品原五我就信啦

有希望係好事

岩呀 無話一定名將

嗱 佢個 原始5星武將召募令 有兩個解讀方法
1. 原始5星 既 武將召募令，即係必中金底名將。
2. 原始5星武將 既 召募令，即係張卷淨係會中果幾隻武將，但有機會中3 4星 有機會係銀底銅底

如果官方係以第二個意思為準，大家可以上fb睇戲

四星銀關羽都得架嘛，原始五星係個統稱，冇話一定係俾五星你

其實呢間公司唔係仆街，
而係on9，講cap水佢排名都冇資格

佢鬼有咁好死咩，我估1啦

2係FB D人會屌
1係D課左好多金抽名將都抽唔到嘅人即刻退錢

留名睇代理商係咪ON9

笑左

其實一係名將 一係普通武將五星姐 但係個人覺得 一隻game 開左一個月 咁送名將 其實係不智 賺錢角度 但係有得玩就fit 準備定司馬肥先

其實會唔會係呢排多人棄驚手佢想吸番啲客入黎

其實我估
佢係會比大家抽名將
等你班人係咁課肥課專武既時候
過幾日食住個勢 推出 新名將 數值仲同黃忠一樣或者更加好
咁到時一樣大把人玩

Neymar巴中返果三 張銀底爆技名將會點

大家好興奮

諗諗下
好有可能只係五星卷
咩原生就留比間戇鳩公司自己理解

如果係普通5星 果張卷就叫5星武將召募令
即係好似打主線送既 4星武將召募令 冇原始兩隻字
即係所有二三星武將 都有機會以四星姿態出現喺你面前

愈諗愈覺唔會送名將
唔似間濕鳩公司作風

其實我唔認為佢會咁on9走去自殺，除非佢睇死你班玩家賤過地底泥，求其比d野你當乞衣，你又當佢恩人咁，等你繼續幫襯佢
就好似我呢家間公司咁，加你幾舊水，又可以留多條友一排，就係睇死你唔會走
一般商業技倆
利申，鳩up

原始五星以我理解應該係金底五星，原始即是最低五星先出，所以只有金底是五星，其他銀底銅底1-4星都有囉

Lihkg 邊位巴打未捐錢
差一個

你知唔知自己講緊乜

唔好意思我岩岩刷到新帳有兩隻五星金底陳宮周泰
想用呢隻人入返lihkg 小隊
我舊果隻出返團入呢隻ok?

大家唔駛再爭論佢送果張係咩卷
因為冇人估到個on9營運想做啲咩
齊齊食花生等睇戲就得

算啦，等星期五便知

我覺得唔會係金名將
唔係之前搞咁多野為乜

諗住 裝把1星武比肥董 唔小心click左隔離 咁就曬左300石拆野

6星綠呂布可開GAME?

食左隻野咪得..
求奇養過隻.

可以爆機 一定用

修羅5-3個避免被尖刺擊中究竟點過，明明已經用埋閃避技能，冇扣到血都照冇左粒星，而家係淨返呢關攞唔到三星

好似一定要靠走位
你開技無傷都計中招

我用602中哂刺佢都當我3星，
跟本on9

咁講啦，我個人覺得
銀銅5星名將都會計埋落去，
隻角係有原5就算數

冇乜期望
廢事希望愈大 失望愈大

個陣有bug

木屬刷邊關較快?

因為唔小心比佢裝左 6*武甲法寶 要拆曬

呂布亂鳩咁玩都快嫁啦 呢隻野根本屈機

你有冇其他金 低星無所謂 因為6* 呂布前面應該可以輕鬆過

聽尼馬巴講呂布1lv 6* 輾過修羅6-10

玩左一日係唔係得隻趙雲抵升?

我一直都話呂布勁
唔服既巴打同我1ON1之後都心服口服

想問有冇咩網可以睇哂所有專武既技能??

暫時銅底銀底名將襄

暫時銅底銀底名將hold住先

Facebook admin 回應comment 表示真係金底五星名將喎

正 咁呢幾日仲升唔升銀張飛關羽好

廢老 陳宮都ok

咁真係講到明係5*金名將既
大家期待下啦

是時候留肥了

希望中關羽

邊度有admin comment我搵唔到喎

開左60個帳號
拎左卷之後唔抽
等新人出
抽中賣出去

準備出7星呃錢嘅節奏

依家有咩方法開大量ac? 都係狂開gmail ?

出都正路 而家好多人都3隻6星

最快係呢個方法

喂，有冇人搵到admin話係金個comment，睇哂成個fb post都冇喎，玩嘢?

尼馬巴到時有廢老帳可唔可以施捨一個比我？

人人有份

到時問你拎，我自己都有廿個小號，
希望中呂布

無限商機

一人一名將 到時呂布關羽 起手$50

到時廿蚊都未必有

諗起D人幾千蚊收

同一個電話可以開幾多個帳

你有幾多個google ac 咪可以開幾多個

課金買太空卡

兩日前真係想買個名將AC兩部野玩,依家?不了

你食左隻將 D裝會全部係番到 唔洗俾元寶除
我假設你個隻肥董只係3星打每日用

原來係呢個意思

隻銀司馬好彩冇升6星姐

你地終於明原始5星既意思啦?
仲話會中5星銀關羽

計埋大喬係咪11隻名將, 中心儀既機會係1/11

想中豬角

想要木屬,但唔要張飛(好似好廢)

想要三船

有五隻唔想要, 11中6就OK

想要火屬 明將

幾時派5星裝

呂布

唔好玩啦 呢d好野留返比巴打你 我受唔起 比隻大喬或者孫插就ok了

唔重複就得

中乜都好 只要唔係許豬同曹操就得
呂布照殺

聽日準備500個google ac 先

我估佢無幾耐就會乘機推出新將/新名將

唔係重複就好
咩你咁貪心 想中人中呂布

人中出呂布

未中過唔怕重複

曹操 王元姬 諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 呂布

以上全部都ok

咁等星期五開新ac 先貨金玩

其實佢有冇寫明幾多號前開既ac先有得拎獎勵？

諗諗下宜家仲UP緊 好似等下一輪UP抽先穩陣

5/5- 7/5 既登入獎勵

每日抽 又中垃圾

LIHKG軍團又係199
下下都差少少

lihkg 7 成日都唔夠

希望大家盡量捐20元寶
又唔係好多

但係其實滿人既5星軍團 每人4000 就一定夠200

已經捐左啦 都係差一

大家可以拎箱 係我唔記得左捐

上fb睇個post既comment
啲台仔係咁回覆貼返篇野再tag fd
係咪on9以為tag左先送？ 好撚多個

突發,終於中左 金602

拎去換呂布啦

拿拿臨中隻木屬名將
我仲唔稱霸天下

用得幾千蚊收個ac既人會在乎咩 係我地課個238都要思前想後者

如果有好多包回體
只係想雙經時間打最多經
唔駛三星過關 唔介意無正寶打
應該打邊關可以最快打到最多經？

公會卷中咗隻5*金底蔡文姬升唔升得過

仲諗緊課唔課多$38

佢呢個設定真係好仆街,明明中5星但又唔係中同屬
真係玩撚晒

Lihkg5點解會仲未開到4箱 我今日捐撚左100金

我都抽中咗5星銀呂布

6-10

20隻號都抽唔到野
諗住用金602 周瑜 周泰重新上路 玩到5/5先算

3火 加油巴打

尋日都係 屌........

d銀關羽 張飛 諸葛 等到5月5號先再升

都唔知升唔升好

講左係喇

大家最想中既名將係乜

廢老 曹操 許豬以外既

佢送得原5一定有動機

關羽 張飛 諸葛 元gay

養一張名將成本應該幾好賺

我之前都有個曹操帳號 不過賣左
依家玩緊廢老
想抽啲未玩過既

我反而想試下司馬同豬角
技英名將好像幾唔錯

名將要滿技 要有六星 好數值既專武先勁
你唔課金 俾隻名將你都冇用

你試下開d關卡，可以三張將一樣
都已經賺一大筆

我前幾日抽到五星廢老專武，所以希望抽到廢老

我有廢老但冇專武

我有專武無廢老

岩岩抽到曹操把專武
40%冰2秒

五星肥六星武食完裝仲係度

好滾動 玩左35日先第一把六星金
Btw 依加跌野機率真係底得好緊要刷左100體都係得兩隻三星
大家有冇考慮一齊投訴，無理由咁樣比佢屈錢，課左就理撚得你

巴打仲有幾多包 我冇曬包 7把金 食左n把銅銀

七把

都重夠用，但個掉落率底到咁真係唔知點合六星

金蔡文姬 同 銀曹操練唔練得過？

終於抽倒

邊度講話係？有條友話fb comment講咗，但又冇proof

wtf

仆街中左bug

遊戲BUG到現在無解 大概一兩天前更新開始的
打開遊戲 按武將
直接跳到販賣武將畫面不能返回
遊戲關掉重開 一樣打開武將卡住
關機從開打開武將一樣卡在販賣畫面
連續試了好幾次 有人有一樣問題嗎

成篇都書面語除左第一句

copy 出黎sor

合成裝備會唔會洗走我個金裝？

有兩個位 要入請留名

WTF

退團有沒有時限先可再入其他？

仲有3星專武，許豬 王元姖 司馬2 豬角亮 ，唔會一隻都唔中掛

仲有曹操 呂布

應該無，未試過

金5徐晃升唔升得過？

曹操
有好多隻做肥料 專武都有埋

如果冇其他選擇都勉強可以

照計我無理解錯掛

咁之前個團d綠玉會不會冇晒架?

好用，6星金晃哥加專武中

用玉抽裝會唔會中3星專武

會 試過

技已爆

Id 國泰A350

60Lv 日玩5小時

Law1029

屌，究竟6-3點撚樣400連用602打撚左半日都唔得

儲左幾把名將專武，今次仲唔比我抽到！

我岩岩都中左 曹操 40% 冰專武, 希望比曹操我屌打 過關斬將

唔計星期五可能人人五星，
街價cc一向比其他名將低，
大概兩舊左右

呂布張飛諸葛亮都有！仲有啲唔記得左係邊個o既

等埋星期五 抽多隻名將先啦 , 除非你黑仔又抽番曹操
唔係雙名將點都有幾舊水
不過買家1定小好多 , 因為好多人單名將都滿足

我朗

帽

單抽直出6*點知銀光頭偉，都唔知有乜撚野用

唔一定要用黃忠，王元姫都過到400連

想問下各位巴打 點解我咁既陣打修羅木牛頂盡都係得四萬幾

點先上到六萬？

另外有冇公會收留下我

晨早一J

嘩屌...

其實 魏 蜀 吳 三國仲有咩名將未出

我地又唔係代理 點會知

大把啦，曹丕姜維全部未出，隨時祝融孟獲當降臨添
總之唔好再課，比個仆街營運昆

去睇無雙7仲有咩未出咪知

我想入
id 大陸橋qq
個名亂改sosad

有邊關困難係可以刷多啲肥？
打緊4-5 唔多出三星

REFRESH左五分鐘都冇金礦

火，應該用周愉，周泰，孫堅，孫權，董卓，定陸遜 (全金) 好

睇你對邊隻有愛啦 我既話依然會揀周瑜
你有冇咩專武?

新POST